痴撚線依家警察截查紅Van！！！

抄身分證，用攝錄機拍樣，搜身搜袋！！！
好明顯玩秋後算帳！

身上有機會違法嘅嘢放喺車上面 話唔係我自己嘅 上車就見到
必要時放棄個袋話唔係自己

今日放行就係為左
民意
為左玩秋後

Call議員？

市區有朋友去朋友度曬一晚

push

陰陰濕濕玩手段
點解唔第一日就咁做！？
如果你地學識唔企危牆，唔同市民對立
下次你都要放行！
如果唔係，視你地為玩手段，鄙視你地一世！

身上有機會違法嘅嘢放喺車上面 話唔係我自己嘅 上車就見到
必要時 放棄 個袋話唔係自己
或者 合理解釋 到嗰樣物品點解會持有就ok
搵人push 去612 reminder
佢哋睇唔到連登